只要你係一個正常男仔

身上有香味（唔計超濃古龍水）就會比女仔加好多分
大家說對不對

試過見到一個男仔
一眼望落MK仔但經過時聞到勁香洗衣粉味即刻無哂bad feeling

請問 係for咩

得止汗劑味
好攻鼻

樣衰矮毒撚香水=好撚臭屌你老母
靚仔高大隻加香水=即刻下面濕撚哂

其實想問好耐, 正常咁落洗衣粉 d衫無可能咁香

我都好想知 我自己洗完衫著出街幾個鐘就無哂味

其實香水好睇人
洗衣粉味就幾撚柒既人都有分加

其實重點唔係洗衣服，係柔順劑陣味

粉

落重柔順劑會唔會洗完好痴泣泣咁 洗唔乾淨

邊個叫你落重

正常男仔

此post已完